情人節快樂

唔好意思 唔記得你地無女朋友

屌你老母

講事實都要屌？

國王的新衣結局其實係個細路老母俾人輪姦
你學校無話你知？

唔知